晚晚咁多人都傷心 訓唔著

但我身邊d人 同事 個個都過得咁開心既
到底係咪我太多愁善感

咁多人 唔通扮開心又同你講咩

我想瞓，不過比街上仆街嘈醒

但睇落去真係唔似扮開心
但上感情台個個都好sad咁

差唔多都要起身啦

5半仲可以瞓多陣喎